{
  "Settings saved as default!": "設定已儲存為預設！",
  "Image copied to clipboard!": "圖片已複製到剪貼簿！",
  "You must have one text selection!": "請先選取一段文字！",
  "Image saved on: {0}": "圖片已儲存於: {0}",
  "Easy CodeSnap 📸: Unknown internal action \"{type}\"": "Easy CodeSnap 📸：未知的內部操作 \"{type}\"",
  "Lock changes": "鎖定目前選取內容",
  "Unlock changes": "解除選區鎖定",
  "Connect to editor": "連線至目前編輯器",
  "Broken editor conection": "斷開與目前編輯器的連線",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "縮小",
  "Line Options": "行選項",
  "Show Line Numbers": "顯示行號",
  "Real Line Numbers": "顯示實際行號",
  "Line Number Hightlight": "行號高亮",
  "Window Options": "視窗選項",
  "Window Style": "視窗樣式",
  "Icon Style": "圖示樣式",
  "Rounded": "圓形樣式",
  "Square": "方形樣式",
  "Show Window Title": "顯示視窗標題",
  "Show Window Controls": "顯示視窗控制項",
  "Rounded Corners": "圓角",
  "Rounding Level": "圓角等級",
  "Other Options": "其他選項",
  "Target": "擷取目標",
  "Window": "視窗",
  "Container": "容器",
  "Transparent Background": "透明背景",
  "Enable Resizing": "啟用調整大小",
  "Enable Symbol Breadcrumb": "啟用符號導覽",
  "Max char width": "最大字元寬度",
  "Aspect Ratio": "寬高比",
  "Watermark Options": "浮水印選項",
  "Show Watermark": "顯示浮水印",
  "Watermark Position": "浮水印位置",
  "Save Options": "儲存選項",
  "Save Action": "儲存動作",
  "Save Scale": "儲存比例",
  "Save Format": "儲存格式",
  "Actions": "操作",
  "Open Settings": "開啟設定",
  "Reset Settings": "重設設定",
  "Save Settings": "儲存設定",
  "here": "此處",
  "or": "或",
  "and": "與",
  "Locked Snap Screens will not listen any selection changes.": "鎖定的快照畫面將不會響應任何選區變更。",
  "Linked Snap Screens will listen only to current editor selection changes.": "連線的快照畫面僅會響應目前編輯器内的選區變更。",
  "To change the default behavior, click": "若要變更預設行為，請點選",
  "If you want to highlight a line, you can click on the line number": "若要高亮某行，可以點選對應的行號。",
  "Show real line numbers.": "顯示真實的行號。",
  "Only valid when `{showLineNumbers}` is marked": "僅在勾選 「{showLineNumbers}」 時生效。",
  "When you highlight a line, the line number text will also be highlighted.": "高亮某行時，行號文字也會一併高亮。",
  "Only valid when `{windowStyle}` is `Windows`. Changes the `Windows` icon style": "僅在 「{windowStyle}」 設為 「Windows」 時生效。用來變更 `Windows` 的圖示樣式。",
  "You can edit the Window Title text by double-clicking it.": "雙擊視窗標題即可變更文字。",
  "You can edit the default Window Title text clicking": "若要變更預設視窗標題文字，請點選",
  "The Window rounding level.": "視窗圓角等級。",
  "Only valid when `{roundedCorners}` is marked": "僅在勾選 「{roundedCorners}」 時生效。",
  "The target of the capture, can be ": "擷取目標，可以是 ",
  "When you take the Snapshot, the container background will be transparent.": "進行快照時，容器背景將變為透明。",
  "Only valid when `{target}` is `{container}`": "僅在 「{target}」 設為 「{container}」 時生效。",
  "Enables manual resizing for ": "啟用手動調整大小功能，適用於 ",
  "Disabling this will also remove any resizing you've done.": "停用此選項會移除所有已做的大小調整。",
  "Maximum line width based on characters. Use value 0 for no limit.": "基於字元數的最大行寬。設為 0 表示無限制。",
  "Invalid values will be ignored and the last valid value will be restored": "無效的數值將被忽略，並還原為上次變更的有效值。",
  "You can edit the Watermark text by double-clicking it.": "雙擊浮水印文字即可進行變更。",
  "You can edit the default Watermark text clicking": "若要變更預設浮水印文字，請點選",
  "The position of the watermark in the snapshot. Top positions are only available when `{target}` is `{container}`": "浮水印在快照中的位置。僅在 「{target}」 設為 「{container}」 時，才可使用頂部位置。",
  "Open extension settings": "開啟擴充功能設定",
  "Reset settings to default": "將設定重設為預設",
  "Save current settings as default": "將目前設定儲存為預設"
}
